lg 55吋 nano86cna SONY 55吋 X90H

lg 55吋 nano86cna vrr allm 120hz tv LED 10XX0$
SONY 55吋 X9000H vrr allm 120hz tv LED 13XXX$
2部都有 vrr allm 120hz tv 有冇巴絲用緊其中一部分享下 諗緊入手一部

iPhone

早個月買 55X9500H
16000 仲送2000 超市加 一堆野，計番同你買9000差唔多價炸wo

低90H無vrr allm

補充返仲要係無2.1 HDMI頭

邊到買做哩個價

Sony

Avlife 要摸底

點摸法

長智識了

同問

樓主買左咩？

最後買左SAMSUNG Q70T 水 46XX 一樣有ALLM VRR
LG部黑色唔夠 SONY個部無得就咁轉區